〔求救〕i phone 11 set唔到face id

明明我部ipad pro好易就set到
但係部i11就一路停咗喺個正方框嗰個畫面，去唔到圓形嗰個畫面
試過好多次都唔得，關機後開返再試都唔得
可以點做？？？？😭😭😭
個嘢係咪壞咗？🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Help

個樣太柒柒

啱整完容，果然問題解決了，謝巴打

借位問IPHONE IOS13 FACEBOOK 點改通知鈴聲??
多謝各位